有冇人好鍾意洗衫舖嘅味?

次次行過都會索大啖啲
市面上有冇類似咁嘅味嘅柔順劑/香精?

好香，但自己啲衫永遠洗唔到呢陣又keep得耐又香既味

有冇做洗衫舖嘅人分享下

識貨
我洗衫用柔順劑，啲衫乾左都冇咁勁味

究竟佢地用咩洗衣粉

我拎衫落街洗
發覺大汗既話乾左之後d衫有一撻撻唔知係咩既劑既漬
會唔會係佢地洗完之後特登唔過清d柔順劑
或者柔順劑本來就唔需要洗甩晒

因為乾衣焗一焗啲柔順劑味仲出啲

你問佢地點解有漬吖嘛

我鐘意戲院味